巴塞歐聯遭紅軍反勝， 推卸責任激怒朗拿度，美斯作出回應平眾怒

巴塞歐聯遭紅軍反勝， 推卸責任激怒朗拿度 美斯：錯在球員非主帥

外間估計華維迪可能於今夏離開巴塞，而主因正正是歐聯4強被「紅軍」大炒一仗，但球隊靈魂人物美斯則堅稱對方是無辜的：「我認為今季華維迪的表現相當出色。在被利物浦淘汰的一仗，他完全不應負上責任，這是其他球員的問題。那是相當不幸的一仗，我們亦讓人留下不好的印象，因為我們已經連續2年錯失殺入決賽的機會。我知華維迪有為我們出局而內疚，但責任確實是在球員身上。」

美斯又表明希望華維迪可以留隊，相信在他開口後後者繼續執教的機會大增，「我希望他能繼續下去，或者你們不喜歡他，但不要忘記我們今年有機會成為雙冠王。這兩年中我們確實輸了兩場重要的賽事，但除此以外我們表現很好。」

事隔兩星期，美斯開腔救主帥

傻仔教練華維迪 縮骨盤古小丸子

四年來首次以巴塞球員身份出席記者會的美斯說：「球隊在晏菲路真的是受了一記重擊，球隊的形象很可悲，在賽季上留下一大污點。這些事情可以發生一次，但永遠不應該連續兩年發生。當利記入第二球後，我們戰術出錯，根本沒有在競爭。在任何比賽都可以犯錯，但我們不應在戰意上被人擊敗。」

美斯亦將巴塞在晏菲路的慘敗，與阿根廷在2014年巴西世界盃決賽0:1不敵德國一戰相提並論。他說：「世界盃決賽是球壇最重要的比賽，輸波當然是非常失望。但在首回合領先3:0卻遭對手反勝卻是另一回事，兩者都是莫大打擊，我認為後者是更加誇張，因為我們的確曾經擁有優勢，你不會預期這事發生。」

真係戰術出問題，冇理由唔攻，
俾人睇穿晒進攻套路

死都唔出速度型綠葉拉邊
死都要用古天奴 美斯 蘇亞雷斯 正三角形結構
打反擊冇速度

點解叫盤古小丸子?

關朗拿度咩事

唔攻你就咪撚出433啦
出古天奴兩邊比人打爆
一係就直情唔出美斯古天奴開波守波守到尾
出哂umtiti arthur 黎守
如果真係唔掂先換美斯出黎攻

美斯迷：世界盃咁低水平

唔岀美斯輸左肯定即炒

明顯係教鍊問題啦 排陣錯 用人錯 贏緊3粒呀大佬本身 換走維度又係唔知做乜鳩

唔好聽何wayue廢up啦

使唔使咁護主

疤狗明叔

朗拿度>美斯

條友算唔算西甲版奧雲

呢年既佢勁過晒咩美斯C朗la..

佢喺西甲一年入幾多球？

係啦

係, 華維迪用念力令到美斯, 蘇狗單都唔入

34